我覺得shake shack有啲overrated

有次發完夢走左去食
啲人吹到天上有地下無咁
我滿心歡喜咬落去
哇屌吖個包淋到呢
好似拎嚟餵魚浸過籠嗰啲發水麵包咁
係嘅塊肉係幾多肉汁嘅
但係個包明顯係冇烘過，又唔係好夠厚
跟住啲菜又唔夠多
基本上食佢成個包就喺度努力令佢唔好滴肉汁
再食個薯條
係夠熱嘅，不過我想講mos burger嗰啲薯條大條過佢成圈有多
佢啲芝士又唔係特別多
仲要又係淋淋哋

又唔係話好差嘅
不過overrated囉

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

個包都幾撚油

美心都食?
不了。

之前未知嘛
對唔住大佬囉

啱呀
油到喊

maxim rubbish

唔知點解我張相俾連仔食左

我兩個幾月前食嘅
對唔住大佬

美心 不了

agger
衰在個包好似完全無烘過，又淋又唔熱，浪費咗塊肉（舊肉係好好食的說）

最正都係peanut butter milk shake

啱呀舊肉真係幾好食

冇飲過
花生醬喎

對唔住大佬一開始唔知
利申六月中食

其實多數買杯奶昔就走
基本上唔會叫野食

FIVE GUYS much better

好難食
個包又濕又淋，芝士薯條又係好油
Triple O好食過佢多多聲

triple O is 神級

不過有啲貴

花生醬奶昔真係會好飲咩

飲過就返唔到轉頭
不過burger republic既baileys milk shake仲正

接受到重口味既應該會覺得好飲

呢樣聽落吸引啲

美心呀！！！

美心集團狗也不屌

美心
不了

美心

同意

食過同樓主一樣, 個包皮真係淋+油,
係食落去唔係咁舒服果種

我自己偏向鍾意大大啖肉, 芝士味濃既漢堡
所以我最鍾意FIVE GUYS
果陣係美國最鍾意食,
係香港隻味一樣

不過有FD都係鍾意SHAKE SHACK多D, 各有喜好

落pp樓下食triple os好過啦

食完變肥仔

Mos burger 屌打

其實係一間好普通嘅burger joint
係香港人鐘意做水魚
見到過江龍+kol+小小marketing就上哂腦

Five Guys又係吹得太大

真 上次中環行街去食
仆街個包俾啲油浸到溶哂
個人認為five guys仲好食

係香港問題

對唔住大佬我好耐之前食嫁

對唔住大佬

我自己覺得triple O先係極品

仲有冇以前隻蝴蝶蝦

利申冇食過five guys

姐係重點係你想講你影得靚過我？
對唔住大佬囉屌

Five Guys 好好食wor, 剩係個 Cajun fries 都已經贏左

In n out好食好多

已肥

嘉寶正D

有冇圖

咩嚟

又係咩嚟

用黎餵狗
過得去喇

咁樣影都叫學過影食物相
樓主個張都好過你

得一張，唔係好清楚

係大阪食左, 掂, 你講嘅問題完全唔見
香港呢間老婆一路想試, 但我覺得至少3分1係俾租, 所以一路無去。

去大阪就砌左兩次, 啲薯條正爆

執左好多間，以前都好中意食

TRIPLE O 間唔中有食, 都幾鍾意, 不過個人都係推FIVE GUYS多D, 但貴

冇呀大家各有各影冇話邊個好啲嘅
我又唔係覺得自己影得最好

咁句「不過循例叫做學過影食物相」既用意係乜？

咁自學影相都未必好過樓主㗎嘛

冇㗎 我有語言障礙囉

five guys好食十倍
不服來辯

嗯大家心照啦

大埔有間小店幾好食，唔記得叫咩

美心 以後都唔撚食

食過一次覺得唔掂,仲要美心,永世blacklist

美心集團，不了

香港shakeshack 係美心
而大家已經想罷食美心

Triple o>>>> all

你明白最好

呢間野係美心架

屌你老尾 美心集團黎架喎

支持triple o
杯藍莓milkshake都贏成條街

Five guys

唔止有d

咩話！！！

食垃圾？不了

食過1次，完全唔值

多謝大佬

睇落咁細份嘅

其實佢個名點得黎？

冇錢去大阪

鍾意

冇食過five guys

放過佢

服呀

我都係第一次

g持

美心不了

對唔住大佬
我早幾個月食嘅

都係食漢堡包薯條

講起都好耐冇食過

係非常

食過兩次
ifc嗰間正正常常
但pp嗰間好撚難食
寧願食mos burger

咦你嗰個係double肉？

同問

sor for伸手黨有冇link

我就係pp食

寧願食Mos burger

竟然唔知
嗰陣開舖已經講緊有折都唔食

利申：美心(Starbucks)前員工

係美帝到食過shake shack都five guys，反而覺得係five guys吹大左

唔記得了，記得有舊菇（最好食多汁），仲好食過舊肉。

咁做咩九啦搭八要貼相
似搵藉口比人睇

舊肉好食 但個包真係好唔掂
唔烘底 啲肉汁整到個包冧哂
浪費咗塊牛

真心 mos burger仲好食過shake

5guys正d

香港用左美心代理立即成件事差左

唔烘底係敗筆

美心是joke

美心啲野係咁啦 仲expect啲咩

啱

香港果間係垃圾
同美國差好遠

美國嗰個幾錢

鹹撚到仆街

five guys

一個single shack burger好似5個幾usd

Mos burger都抵食過佢

未食過

我係mos會員

Five guys仲難食

好重味精 食完一定要飲好多水

其實好多漢堡就算食落唔鹹都用左好多鹽

仲有冇蝴蝶蝦

成個包好似浸咗油咁

Five guys 嗰啲都係啦
何止overrated，重overpriced 添
Mos burger 重好食

慳時供應嘅？

漢堡嚟講，一定係嘉寶！
又好食，價錢又平民，而且有份罷工！

早一個星期前去食
好似為到240$hkd左右
其實係自己蠢左 唔應該嗌咁多
薯條叫一份 汽水可以refill (唔係呼籲一杯兩分share飲不停refill 但圖入面杯奶昔收左我地5usd)

最後兩個人食唔哂

係呀嗰日畀friend請我食所以我先去
一直到去第一個感覺係成地花生 殼+碎

個包好撚一般
辣味薯條咸到腎虧
依家重係咪排晒長龍？

應該係啲人一開始開嗰陣打卡啫
而家冇去唔知

支持下啦各位

有巴打幫勇武手足整咗條紀錄片！！

塊包油撚到仆街
薯條啲芝士醬冇乜特別 食到最後啲薯條淋晒再撈埋一大pat芝士醬真係...

冇食連鎖漢堡包好耐
大把小店做得好過佢，仲唔使咁貴

食深水埗良心餐廳好過

主要都係想支持下太古廣場姐，學生又消費唔起其他嘢

個包幾好食
但原來又係美心
咁以後唔食

加埋成舊幾水既垃圾食品
去過一次唔會再去第二次

5guys 轉no bun 真心好食，清爽得黎同本身好油而且重味既肉好夾

香港幾時先有in n out

罷食 under美心嘅

我去啲街邊小店食碗粥仲平仲好食

食完我都覺得mos burger好食太多

仲貴過美國本土

香港真係好撚恐怖

油撚到紙都透芝士薯條反而唔錯

過江龍貴過好正常
你喺香港食拉麵都平過日本

吹大咗喇

Mos burger >shake shack
Shake shack 整得最好係部洗手機
D包(美心) 真心不了

會員
但只係知有蝦堡
蝴蝶蝦無聽過

我都冇聽過所以應該係期間限定然後我miss咗

無人去啦依家
灣仔長期有位

黐線我嗰陣去超多人

飲左兩啖頂唔順，甜到乜咁

一睇個包皮就知垃圾，根本係格離美心西餅拎過嚟啲垃圾空氣包嚟

部洗手機幾時係佢整

第一次食真係覺得好食 新開嗰陣真係好正好juicy 而家越黎越衰 仲要貴 不了

塊肉好正，多汁，但個包濕過濕紙巾，屌

個奶茶shake係幾好飲，試過就算

食five guys la did
香港店同外國一樣味

塊肉太咸

Mos burger屌打
啲包油撚到仆街又貴

係咪同和風紫菜shake shake薯條一齊限定出？
記得有個包都係期間限定 同shake shake薯條一齊出
但個薯條太出色 唔記得左個包係咩

咪疆再食美心啦屌
食完個心會黑

完全無特別
唔值得食多次
利申未食過外國嘅shake shack

915 915 915

去美國食啦
香港嗰間就算

啱啊
見到個藍店list有佢我都有啲失望
不過無計啦

我細個食有

英國成日食
難食過香港m記

five guys 好食啲

美國同香港shake shack係兩個世界

triple O 算平啦，個包大咁多

嘉寶真係又平又高質，好驚喜！
仲有添福小食嘅牛肉burger又平又好食🤤🤤🤤

係英國食過 難食到
香港嗰間自然唔會幫襯

發夢嗰陣絲打遞嚟嘅包先係最好食

未食過呢間，幾錢一個餐？

要畀咁貴食美心咁我不如慳錢食返m記仲有理由

5佬好食好多

以後唔食thx

善用不推文

你又啱嘅

agger
仲要係美心 不了

利申冇食過

mos burger喎

有出架
Apita食過
期間限定

最正都係in n out, 唔計薯條的話

以後都唔會再去

agger

屌你 呢個時候仲食
Shake shack 美心架屌你

個味真係飲緊花生醬咁伏
我覺得美國既shake shack好食好多
香港既唔太掂

想食In and out 既animal style fries
不過有預感到左香港又會變唔好食
可能係比美心呢d大集團搞彎曬

油到肚痛
個milkshake都係麻麻地，同金拱門差唔多味

Triple O's 啲飽好食啲同埋唔駛咁貴

之前美國食完幾鍾意塊肉
仲諗住返黎試下

正式宣布邊個食美心集團旗下餐廳
邊個就係鬼

Triple O >>> Five guys > Shake Shack

本身睇完ming仔對Shake shack好有期望

食完失望都仆街

芝士薯條我會揀Cwb Burger room
個醬分開點 又夠熱

咁撚恐怖

對唔住大佬
我幾個月前食未知係美心

啱啱嚟香港嗰陣長有

香港開張嗰時都冇而家咁難食
利申：喺紐約食過

老實講wendys仲好食

Was looking for this comment

呢個post明顯講緊香港嗰間shake shack

覺得好過5 guys

+1

Triple o好食過佢

美心架，underrated都唔食

fiveguys好好多 同一價錢

香港shake shack係美心㗎

之前未知係美帝開嘅時候食過一兩次
知道之後都係不了

美心要抵制
我都冇下次了

有咩揀

ss包好過同平過5 guys
薯條就5guys好d

其實係香港呢間咁差

肉同sauce 都唔係問題
最垃圾真係個包
浸到濕撚曬咁點撚樣食呀大佬

同埋啲菜真係好乸少又俾啲汁浸到熟曬 咩口感都冇

pp果間好食過ifc
ifc好似食屎咁

岩呀，佢都係美人 franchise ga

垃圾鬥垃圾

屎同半舊屎

p.s. 外國five guys 真係冇人

唔講唔知學過影食物相

不了

美國同日本都好好食

咁外國人食邊間

美心架，唔好撚再食呀屌你老母

真

飲返咖啡算

讚成triple o keep到水準…新開就引好多偽abc去吹捧
之前burger king剛剛係新太陽廣場開張果間真係不得了

咁有外國嘅漢堡包店開喺尖沙咀
大家梗係一窩風吹捧先啦

花生醬奶昔個味似花生醬都伏？

佢可能覺得太膩太滯

真心一般
又貴又唔抵

Rubbish

其實如果鐘意花生醬味既話係ok既
不過勁膩 飲左1/3都冇就好濟
唔太岩用黎送薯條漢堡包

其實burger king幾好食